我打人？我打飛機添啊！

3萬蚊 過夜啊 你條女雞嚟㗎

你講咩啊你！

我要買gtr

粉腸

睇黎我要留個名

佢真係唔識嫁喎

睇埋下個灣先講啦

爬佢頭安全啲

老婆幫我換左件底褲佢

我諗唔洗啦

夜媽媽包住個頭

我買左件好性感嘅泳衣啊

我買Benz俾你呀

一年前

加隻勞

樓主真男人

三萬蚊！

神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神。

校長條八婆同我講

阿木，不如你唔好叫阿木喇，索性叫條廢柴啦

我要買GTR啊

但係你尋晚差啲死喎

我琴晚揸gtr駛炒

你揸GTR你死咗喇

再快咪又係86

成個post有聲

係我錯 唔好腦拓海啦

86嘅極限已經到左

搵我？

發火啊 車手係應該有火咖

喂 豆腐佬

小心甩尾啊

一年後

我驚你俾人滾炸

無得同我架FC鬥鬥鬥

無得同我架fc 鬥fc 鬥fc 鬥fc 鬥fc 鬥

邊有人坐車會嘔嫁

拉一拉個手掣

我唔會輸比同一個人，twice

又黎 唔撚厭

呢套戲真係句句都識背咁滯

無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

澳門 邊到有得比你賽車啊

日經

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

夜媽媽包住個頭 肯定gay啦！

屌！又有！
推極都唔悶

你真係唔走？

真係唔悶

唔知點解我睇野好似越嚟越怪咁

仔係咪玩野呀 信唔信我濕你呀嗱

本身都無問題 你放第3張個整容鞋抽閪入來做乜

第一個好正 但唔記得咩名